砌女 個List 有冇問題

個LIST會唔會無啦啦搞到部機死左

Cpu : i5 8400

Ram : kingston 2400 8 ram

MB : ASUS ROG STRIX B360-G GAMING

SSD : Intel SSD 760p 256GB

Shell : Cooler Master MasterBox K500L

Gpu : ASUS ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMING

牛用舊： 500W

HDD 用舊

另外見GTX 1060 有三個VERSION, 邊個抵屌D

1060 6gb有便買便

Ram上2666
Gpu => Ausu 1060 dc2o6g

轉ssd？
最新windows version好似同intel ssd撞

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 1338
ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B
HK$ 920
Corsair Vengeance LPX CMK8GX4M2A2666C16W DDR4 2666MHz 8GB 連白金色散熱片
HK$ 755
<SSD>Samsung PM981 256GB M.2 2280 MZVLB256HAHQ-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD
固態硬碟
HK$ 799
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC2O6G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060R6)
HK$ 2700
COOLER MASTER Masterbox MB500 鋼化玻璃(USB3.0) 黑色)中直立式機殼 (MCB-B500D-KGNN)
HK$ 580
CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛
HK$ 538

total : $7,630

RAM轉左2666 (MB支援到)
SSD轉三叔PM981
舊牛牛唔知你用左幾耐,
建議埋換新先, 550W都夠換大咬o既卡

利申用緊intel 760p
上佐最新win10 1803 version冇問題

Display買咩version睇你用幾多RAM
用8GB RAM 的話唔洗諗買1060 6GB OC

用到16GB RAM就可以考慮1060 3GB
論performance 2個version個GPU都一樣
差別在VRAM多少
VRAM display card唔夠用就會用internal ram補足

不過VRAM行緊DDR5會比DDR4電腦RAM快dd
同埋拎內存要行多條路，會慢dd
但個差別真係少到睇唔出

1060 3GB就一定係最高CP ge value king
但
有多餘錢當錢可以買1060 6GB + 8GB DDR4 2666 x2 la

RAM換過個牌子會平番少少
G.Skills or Adata都幾抵

1060 3gb cuda core都比6gb少

另外好食vram既tomb raider，6gb會拉開差距

三叔同 intel sad 有咩分別
牛都用左一年左右 保養內
如果只係計呢個list 500w夠唔夠推

遲下等到電腦節 會買多條8gb ram

Adata 聽聞好似好容易壞咁

電腦節真係會有平？

如果改ASUS PRIME B360M-A？

唔會
標個減佐價既牌比你only

final
____________

Cpu : Intel Core i5-8400 ~1,240

Ram : ADATA XPG Z1 DDR4 2666MHz 16GB (8GB x2) ~ 1450

MB : ASUS PRIME B360M-A ~ 770

SSD : samsung PM981 ~ 搵唔到價錢

Shell : Cooler Master MasterBox K500L

Gpu : ASUS ROG STRIX-GTX1060-O6G-GAMING

牛用舊： 500W

HDD 用舊

仲有冇野要改
唔該巴打們

SSD 邊間買

搵唔到256GB
得512GB

Pm981 jumbo la

256gb嘅話pm961/sm961

Cpu : i5 8400 ~ 1,240

Ram : ADATA Premier 8GB DDR4-2666MHz ~ 645 *2

MB : ASUS Prime B360M-A ~ 770

SSD : Samsung MZVLW256HEHP (PM961) 256GB SSD ~ 718

Shell :Cooler Master MasterBox MB600L (MCB-B600L-KA5N-S) ~ 350

Gpu : ASUS DUAL-GTX1060-O6G/ GDDR5 6GB (DI-E1060E6) ~ 2590

total = 6958

執咗張list 有冇順眼左

珍寶海鮮坊

比少少建議你 770嘅b板可以轉買880嘅msi z370 a-pro
上埋3000mhz ram g.skill （印象有700蚊一條
應該會快幾十個%
差價都係200左右
當然 msi a-pro評價唔算好好 都係俾你參考下

又到咗“加多少少”嘅時間
樓豬準備好加多少少未

想問下樓主邊度砌 我都諗住砌同你個list差唔多

評價唔算好好
係咪對某d 硬件唔太支援
定唔襟洗？

加多少少Budget 唔算問題